份pt返咗三個月，有同事以為我中意佢

是咁的，呢三個月以嚟每個星期都見佢一兩次左右，個人本身毒加內向，好少主動同同事傾計，
有次同佢一齊做野，佢比人感覺好nice好talk得，咪諗住同佢一齊part住返，但可能問得太急，佢有d 誤會咗我，應該點算？
btw 份pt女多男少，同班女又冇乜話題，男既又唔多一齊做，少同佢地講野。

直接溝佢 等佢唔好誤會

你男定女 佢男定女

關你鳩事咩飛影

會唔會係你誤會佢誤會你

冷淡d咪得淨係講返公事，完全唔講笑，問你野就哦，係呀咁樣hea走佢好快就冇引架喇

男男

諗諗下都可能係

好主意，trytry 先